\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Électricité, les bases !}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
L’électricité est liée aux particules de la matière \only<1>{…}\onslide<2->{électriquement chargées.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Le courant électrique est \only<1>{…}\onslide<2->{le déplacement de particules électriquement chargées.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Le courant électrique est dû \only<1>{…}\onslide<2->{à la tension électrique.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La tension électrique a \only<1>{…}\onslide<2->{pour symbole $U$ et a pour unité le \uline{volt}, de symbole $\unit{V}$.}\\[5mm]
\onslide<3->{L’intensité du courant électrique a} \only<3>{…}\onslide<4->{pour symbole $I$ et a pour unité l’\uline{ampère}, de symbole $\unit{A}$.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Pour fonctionner, un circuit électrique a besoin :
\begin{itemize}
\pause
\item d’un générateur
\pause
\item d’au moins un récepteur
\pause
\item d’être fermé !
\end{itemize}
\end{frame}
%
\end{document}